# Автор проекта
Ильичев Василий Евгеньевич
# Цель
Создание удобного, структурированного и информативного web-сайта, предоставляющего справочник формул по физике для учеников 8-11 классов, а также материалы для подготовки к семестровым экзаменам, ОГЭ и ЕГЭ.
# Описание
Красивый, удобный и структурированный сайт с формулами, разделенными по разделам